Eduhk psy non jupas

Anyone can share about the format of the interview?
Gpa 大約要幾多？
係咪要讀過心理學先報得?

垃圾科都讀

有冇人報過？可以俾下意見嗎？